# Repo für die DH-Bastelstube #
## http://blog.danielstange.de ##

## Winzen.SQL ##
Forschungsdaten von Christian Günther als Demo-Case für meine Blog-Serie zur Masterarbeit von Christian über die "Winzengruppe". [Mehr dazu hier nachlesen.](http://blog.danielstange.de/winzen-serie/)